心入面總有一個放唔低既人

無論時間過左幾耐
無論身邊出現過誰
無論生活如何改變
無論幸福或是悲傷
心入面總有一個放唔低人
隨時隨地都會出現 都會諗起
想起她的一切

正評 ：心裹有個放唔低既人
負評 ：無野係放唔低 只係樓主廢

正想開post講li個女人

如果有 分享下

願聞其長

放唔低 搞到自己冇意欲去搵過個新既

試過同緊第個一齊 但成日都會諗起她

曾經有....不過不停咁比佢hurt... 就知道再著緊落去都無用 久而久之就無乜感覺

正評咗既你 呢個人係你地心裹面住咗幾耐？

就快13年

每次想同其他女仔發展關係 一諗起佢就打消念頭 同其他人就算一齊到都唔係真正愛佢地

巴打做咩咁既樣

其實未必仲鐘意仲想一齊 只係一諗起佢嘅嘢就好放唔低

4年 仲會偷睇佢 Instagram

有咩會令你地唔去搵翻佢?

佢逼自己憎我 block晒所有contect

13年
到底呢13年你點過？

我兩年 時不時都會睇返以前既相 整比佢既野 諗起佢

時間尚短，但感覺好難受

如果放唔低 真係有排你受

每日都活喺回憶之中 但呢個人同我有好多共同圈子 經歷過好多野 我諗唔到可以點樣完全斷絕佢既音訊 除非離開香港

正評

科技咁發達 要搵到一個人其實有幾難 唔搵只係未有勇氣/搵左都唔知可以點繼續
我都試過比人block過兩年 突然有一晚諗通 唔想有咩遺憾留低 就成功msg左佢 邊有仇會記咁耐

終於講得出 對唔住
無論因爲咩都好 係我欠你

allahu akbar!
13年

敢問各位巴絲 點先叫放低咗一個人？

我同EX分開左2年 (原因:帽)
無共同朋友
我又從來唔用IG
已經無哂佢消息

由中學開始一齊
基本上我成個中學生涯
值得記住既只有佢一個
可惜啦
一去新環境
人話變就變

呢2年間
有人對我好好
我都知只要我肯開口
對方就會同我一齊
我並唔係唔中意對方
但係我自知自己未放得低
唔想害左人
趕走完一個又一個

唉

做咩講真話？
佢其實只係住係我隔離樓
好想搵 但唔敢搵

巴打 講多d

對佢平常心 唔會比佢影響到你既情感
唔會諗起佢 好似普通朋友 甚至hi bye fd咁
其實拍過幾次拖 就會知 咩係放低 咩係放唔低

唉 i know that feel bro

放唔低又可以點？可以點呀！

試下搵佢

佢有拖拍了

只有懷念

咁巴打你依家有無拍拖?

同思念

岩岩同上一任散左2個幾月

一齊咗幾耐?知道自己仲愛既人有新伴侶個種感覺

上一個2個月左右
之前果個4年幾

有d嘢冇咗就冇咗
揾返可能更難受
分開得 挽留過都冇用嘅 證明大家無緣

我都錯過幾個人 後悔好多事
有一位我特別放唔低 偶爾都會諗起佢嘅事

其實每個人心入邊都總有d人同事係放唔低 會耿耿於懷
但點都要向前走 至少唔好俾佢地影響到依家嘅生活

中學有個女仔frd傾到好熟,差啲可以一齊
我唔敢行埋嗰步,佢都嫌棄我
我又講錯一啲嘢
最後佢嬲咗我,我又好耐都冇揾過佢
但從來都唔可以完全放低佢

一個師姐
因為一啲無聊事傾熟左
係大家感情失意嘅時候都陪住大家
後尾佢同佢男朋友好翻 大家都意識到唔應該再搵大家 就冇乜聯絡了
問心我唔係中意佢 但真係好好傾 好撚唔捨得

拍緊拖半年有多
心知今個女朋友係唔差
但有時心入面都覺得ex有d位係同我夾d

放過人啦
唔好浪費你現任時間

我都係呀

如果可以同心裹面既個個人 見個面將心入面既說話講晒出黎 你話幾好呢
可惜只有發夢個陣
如果真係得 就唔會放唔低

知己難求

每個人都唔同
可能有其他位你現任同你更夾 只係你睇唔到姐
好多嘢都係失去咗先發現佢嘅好

要珍惜眼前人

分得這麼開 下次要抱得緊

😞

對
我諗我依一世都唔會忘記佢

如果有下次 我唔會放手tim

同你一樣 已經四年...雖然做番朋友 但依然放唔低

做番朋友 佢知唔知你仲鐘意佢?

回憶很多 你的影子也會充滿我生活

即使將來我遇到個對我好好既女仔 但係我知道依一世最愛果個都係妳 或者依啲就係愛情

我好耐以前有揾過ex
講晒我一直想同佢講而唔敢講出口嘅嘢
佢聽完喊咗 後尾都做得返朋友 甚至flirt下大家咁
但會feel到已經冇可能再喺一齊

講完種感覺真係舒服d 但都係唔可以完全放低佢
都係好後悔當初冇好好珍惜佢 怪自己當初咁任性

其實揾到下一個愛嘅人自自然然就會冇以前咁介懷
唔係放低
而係諗起嘅時候唔再有太多情緒 唔會俾佢影響到依家嘅所有嘢

啱
成日諗住以前 好影響依家段關係架
要諗不如諗呢段關係帶俾你咩得著啦

巴打所言甚是

你地令我多咗少少勇氣去搵EX講我心底話

想做就去做啦
既然都有後悔 不如做多少少令後悔嘅事少一樣
反正你已經冇嘢輸
不過唔好抱住希望去講 驚你又傷多嘢

我ex就係教識我珍惜呢個字
依家同現任一齊已經一年
冇再好似以前咁任性咁無理取鬧
好珍惜同佢一齊嘅時間 唔想俾自己有咩後悔

好彩男友無你地咁煩

應該唔知 btw 佢絲打黎 不過唔知仲有無上高登

可能只係你唔知姐

高登

可能有你唔知姐
每人總有後悔嘅事 係睇對依家影響嘅程度姐

真係有啲野變左就變左
有幾懷念幾想返以前都冇用
明知人地有新發展 沉曬船 自己都咁上心係咩撚野事
每日都好辛苦好想佢搵我 但已經冇可能

四年前都未變質既

巴打頂住呀

6個負評

為何永遠放不低
為何錯愛 這一位

咁係你地廢
錯嘅人就要拎得起放得低
我自己都唔會後悔或留戀
除咗好嘅回憶根本無嘢好回首
更加唔會翻出嚟挖開自己傷口灑鹽

如果你地會後悔
一係自己曾經無盡力
一係未睇到事實
事實就係有緣無份
無謂
仲喺度打J話"有你唔知"
我都想佢個廢ex知道原來呢個世界咁唔公平

放唔低又可以點 一直活在陰影之下
有咩放得低嘅辦法

接受現實咪自自然然放得低囉
都米已成炊

啱啱打完都覺得自己喺呢度雪上加霜
Sorry
Anyway 你地未遇倒真愛啫
遇倒又點會仲諗後悔 而係會諗將來
佢有話過有得揀嘅話寧願一直等我出現
因為我好佔有慾好強 成日發脾氣
不過如果無過去 無遇上錯嘅人
佢又點會覺得我好 點會識珍惜
所以咩都講緣 講timing
過去只係幫自己成長 而非原地踏步停滯不前
你地放眼未來好過啦

樓上位絲打講得無錯

不過我唔知關唔關性格 甚至性別事
識有個男人 同佢ec一齊六年
談婚論嫁 點知臨門撻q
4年後既今日
佢已經三字頭
依然未行得出黎

再以我自己為例
已經2年
仲係原地踏步緊

反觀我ex
當日冷靜期 嘈交一個月
已經足夠時間搵到第2個男人
將我忘記得一乾二淨

公平咩

行出街無論撞到啲咩人 識得啲咩人
永遠都會覺得佢地身上有一部分好似你放唔低既人

佢對眼係朦豬眼 同佢一樣
佢又係啡色頭髮 仲gel起左 同佢一樣

佢皮膚真係好白 唔會黑
佢都係平時唔飲水淨係買野飲
佢都好鐘意貓
佢都成日懶得去剪頭髮
佢都係明明好多朋友但次次一發脾氣就話自己無朋友

佢把聲越黎越似佢啦
我可以點算?

借人ac,
五年喇,
我同佢冇刻骨銘心嘅故事,
亦冇驚天動地嘅愛情,
我喺佢心目可能連朋友都稱唔上,只係舊同學,
都明白到過左咁多年,
佢未必係當年我鍾意嘅嗰個佢,
但就係放唔低佢,
依家仲同以前一樣,
成日睇佢ig,
乜都唔貪心,
只係想見多一眼就可以

只怪太感性 其實都明白 已經發生左嘅事 已經返唔到轉頭 已經諗多無謂
理性上 應該放低過去 追求未來
但情感上
當你曾經深愛一個人
當你好掛住一個人
當你同呢個人有遺憾
你就好自自然然咁放左佢係心入面 放唔低
唔關遇唔遇到真愛
對我黎講所謂真愛
只係一個咁岩適合一齊嘅人
唔代表係最愛嘅人
反而放唔低嘅 其實可能先係真愛
因為真係好愛佢

Sorry 我講野1999

適合你嘅人未必係你最愛嘅人
你最愛嘅人未必係你身邊嘅人
身邊個位可能只係適合一齊生活嘅人

問世間情為何物

你女朋友係男人？

愛情 無公平
衰過法律

只係曖昧過 已經好放唔到好想話佢知我以前一直都係鐘意佢，已經過左去四年，各自有男女朋友，但都會偶然諗起佢忘記唔到佢曾經同我有幾親密，當時仲覺得好大機會會一齊，但最後我放棄左

同初戀一齊左6年
佢上大學之後飛左我
曾經想去自殺 好彩冇咁做到
每次同d女仔親密到一定程度
去行街玩嘅時候都會諗番起同初戀嘅回憶
之後都唔會同d女喺埋一齊
成日比圍內d人串我收女兵
只係我唔想拎佢地同我初戀比較
唔想未放低就去同其他女仔齊 癈事害人
sor 1999 明嘅明 唔明嘅當我on9就ok

點解放棄？

Ching 我明白 我都試過
不過如果 遇到真係有個適合你嘅人
自私啲講句 不妨試下
即使未放低 因為唔試過又點知

我覺得會諗返以前嘅事 會後悔某d事並唔代表原地踏步
可能我好重感情
有時睇見一啲嘢都會諗返起以前好多嘢/唔同人 我諗係避免唔到嘅事
都係嗰句 唔好俾過去影響到依家嘅生活就好
最緊要係汲取到教訓 喺每段關係中學習
每個出現喺自己生命中嘅人都有佢嘅意義
你講得啱 冇過去 冇遇上錯嘅人 點會識珍惜
我就係咁
正正係過去遇過好多人 失去一個曾經覺得好重要嘅人
先識得珍惜當下 珍惜依家身邊嗰位

雖然冇完全忘記到嗰位ex
但無論點都唔會影響到現任嘅地位
好愛現任 講真多得佢嘅出現
我先冇再咁介懷以前嘅嘢 冇再中個頭埋去繼續同ex糾纏
已經預咗將來嘅生活係依家呢位陪我過

恭喜恭喜
學識珍惜呢樣嘢真係好重要

希望你都揾到個令你諗將來多過緬懷過去嘅人

依家嘅女朋友 我都有諗過同佢嘅將來嘅

其實我放唔低可能係因為仲未有一個啱嘅時機比我同佢講我想講嘅野

同佢相信都有過好感
但係永遠都有緣無份咁
輪流對方有男女朋友
3年了 拍過其他人 但係發現都係忘記唔到

雖然我同你識嘅時間好短
但我好肯定第一眼見到你已經好鐘意你
雖然你講到明話想自己一個
但由我痴情下 好嗎
記得覆我snapchat

仲有無contact?

如果你真係覺得講埋心底話就可以放低嘅 咪試下
但我怕你ex回應你嘅話你會更多嘢諗
我就覺得既然都開始咗新嘅關係 如非必要都唔好同ex有咩聯絡啦
俾佢知道會好傷佢心
我拍拖後都即刻同ex冇再聯絡 廢事拖泥帶水

咁希望時間可以沖淡一切
上面有位巴打13年 真係orz

有啊 不過知道依家對方已經搵到個好好既

正解。真愛又點，真愛唔等於適合，唔等於可以由頭黎過。再放唔低都只可以迫自己接受，再一齊又再傷害大家都唔係好事。我同呢個放唔低嘅人已經分開幾年，而家知道大家都放唔低，無奈我嘅放唔低想用重新做朋友去達成，而佢唔願意再同我做朋友因爲佢唔想再活喺痛苦之中，而家只能空轉。

你想嘅佢唔想
佢想嘅你唔想
其實你地某程度上好甲

六年喇 佢係我心入面有個永遠都不能磨滅既地位 我暗戀佢既時候同自己講 “好好記住你同佢一齊既呢份快樂 係真嫁” 到我表白失敗(預左)都同佢friend左一排 後來我決定咁唔得 同佢斷左 點知畢業喊既係佢 之後我花左太耐時間不斷用過去既美好回憶折磨自己

不過宜家我終於明白 唔係每一段都要愛到撕心裂肺 搵到一個feels like home既人更可貴

其實係
每次諗到同佢傾偈嗰種夾，同佢一齊嘅開心，就覺得好灰。如果唔係咁有感覺，而家亦唔會咁遺憾咁可惜。

有，過左差不多十年，腦裡面仍然有佢身影出現，回憶依舊在，但人事已經面目全非

你地會點面對呢個人？過左10年

我已經冇見佢十年，所有同佢既過去，我到今日都仍然忘記唔到，分開個陣，我傷得好痛，我今日仍然有陰影

你呢個問題我仍然思考緊，到底要愛到轟轟烈烈定平平淡淡好

結咗婚幾年有埋小朋友都成日諗起佢

你另一半知唔知嗰個人嘅存在

我宜家反而個心成日諗住樓下惠康個女仔 ，反而ex就真係無咩點諗。

一世人可以遇上你愛佢佢又愛你 呢件事其實已經夠轟烈

淡淡既哀愁先難受 細水長流既負能量真係攞命到不得了 衰過好痛但好快可以放低既情緒

哈...哈...

深深嘅愛愛到放唔低係要幾有緣份至會經歷得到

我都想知

去追人啦

巴打個名 見到都 感覺到

我鍾意後者多d
雖然冇咩刺激 睇落好悶咁
但你知道跟住落黎嘅日子都會有呢個人一直陪住你 種感覺幸福得多
偶爾有點小驚喜重可以維繫感情

係,
畢左業都幾年,
一次都未見過,
其實都只係想見一面姐

Agree 一諗起佢 就唔會想同任何人發展關係

比佢帽完分左手半年
都係好掛住以前同佢嘅點滴
但明知大家已經無可能。。。
亦都搵唔到人取代佢

某個年紀打後可能會有呢種心態，係幾幸福嘅，但心入面有個人放唔低，間中個心都會揪住

人係獨一無二 有取代嘅心態 你係唔會開心同放得低

幾年了
好後悔當初唔好好珍惜
唉 日日都好痛

你反而係想見佢我已經唔想見佢 一見就勾起所有回憶同情感

如果要夾硬同其他人一齊 會覺得自己好對唔住所有人 呢幾年拍過兩次拖都係咁

我唔知算唔算放唔低
只係好想同佢傾一次計
想知佢近況如何
一齊懷緬一次過去
就足矣

事實我連佢生定死都唔知道

十年以黎 蔡小姐你是否安好

同感

唔經唔覺都已經6年
中間大家都換過另一半
對你呢種感覺係咩 我都講唔出
鍾意 又稱唔上 一啲感覺都無 我又講唔出
放唔低 係最適合去形容我對你嘅感覺
我會好想同你返去之前日日wtsapp日日send高登link日日9up 嗰段曖昧嘅日子
但唔好一齊返
因為我想一世都放唔低你 唔想任何嘢破壞我對你嘅感覺
寧願間中聯絡 間中遺憾 都唔希望生死不相往來

有 我現任

呢個真
己經拒絕咗兩個女仔。。。

有 唉唔開心

一方面想放低，一方面又想一世都放唔低

如果見到面 我幻想到 應該會幾感觸
希望你地可以見到佢

見到嘅第一嘢係不知所措，佢一上黎，我淨係敢即刻開車

之後呢

係到放低你嘅思念 可能會好啲

一路揸，揸咗成條屯公，冇目的咁揸，有一句冇一句咁閒聊

巴打係咪好緊張？佢咩反應表情

你好嗎
其實放低左好耐 只係回憶會係到

大家鬥扮輕鬆，一直揸到要買嘢食就停低咗，其實明明好緊張，之後發現佢望風景默默喊

是我自己

唔知點解覺得好sweet 有無篤爆佢喊

放得低係好事

其實只係執著姐

懷內 放滿對你的愛

上左黎幾耐?
知唔知紅色唔一定係絲 藍色唔一定係巴?

負皮左，樓主好好反省吓

唔篤都爆，我地傾通宵，成個凌晨佢爆喊，壓抑得太耐

點會唔知

又無利申

一早就死左心
紅粉必惹禍

傾通宵 好正 可以舒發晒出嚟

當晚我都覺得好正，但係佢話發覺真係做唔到朋友，佢接受唔到cheat，又再告一段落了

慘得過之後再拍拖
知道身邊個位有一個放唔低既人
而自己又有一個
個下真係唔明愛情係乜 結婚係乜

我同佢最多只係朋友,
冇好轟動嘅愛情故事,
可能因為咁想見到佢

但相處係開心嘅？

同普通情侶一樣
最愛既唔會做到你伴老個位

我都放唔低佢
但係佢放唔低既係另有其人
我這樣討厭 他完美如此 能共您好好地相處

近排有個 屌 唔撚想諗
但個心總係唔係舒服

起碼傾過 已經好好

只能夠畀佢知道I will always be there，希望佢記得

所以我都講過 真愛未必係一定遇著所謂啱嘅人 一齊緊嘅人 反而心入面好愛或者好掛住嘅個位
最痛苦係 你心照明月 明月照溝渠

More

好sad

一齊緊最重要係相處舒服，放唔低嘅只可以擺喺心

個個都有個放唔低嘅人

利申2年前已經放低左

巴打個名
恭喜晒 放低左

多謝巴打解答
但我都唔知放低咗未 可能只係夜晚寂寞感泛濫先以為自己仲好掛住佢

比過張紙仔佢，佢係到笑，不過無搵過我 應該笑我毒撚

唔洗客氣 寂寞的芳心

張紙寫咩？

7年了

偏偏放唔低而家中意個個

既然係而家鐘意 為何又要放低 唔試下一齊？

7年 你同佢係咪都變左好多？

周不時都夢到佢

其實我真係好想見到佢
一次就夠
好想毫無保留咁講曬所有野佢知
好想知好多好多既野

日有所思 夜有所夢

諗下有無方法可以見到佢
諗到就去做
雖然我都係得個講字 不過有機會嘅話我一定做

佢冇諗過一齊啦 好多因素 成日都同佢講中意佢 佢都冇乜反應 多數都係5我算

差唔多2年 ～～
一開始 似做兵
做做下 對既時間多左
Feel到佢都對我有feel
表白後 都冇一齊到
但當中經歷既野都仲未忘記
仲keep住 message 同 相 ～～
唉

及早抽身 輸少少當贏啦

唔好再keep啦
咁同自殺無分別架

有抽身 但最後都係搵返佢 可以點做

電話no.

binc

而家出左嚟做野真係識唔到女咁制

睇到呢個post 諗返起中學時期暗戀嘅人

認同 我都識少左好多女仔

去認識下其他人 真心

叫春post
點解會唔低
係都係女放唔低條仔

因為有愛

唔爭氣正皮左

四年前讀緊書好青春
佢同佢條女散左 搵我做水泡
我為左佢放棄嗰陣嘅男朋友
拍左個零月 發現佢同條女一齊返
我喺課室入邊全班望住我崩潰
冇耐佢地又散左 我同佢又一齊
過左熱戀期 feel到佢冇心落去
我都無謂維繫落去
唔知幾時 佢地又再一齊返
但佢依家都會間唔中搵吓我
不過係約炮phone sex

可能係一直都得唔到佢 加上各種抑壓
佔有慾妒忌後悔憎恨渴望......
對佢嘅愛已經扭曲左
我都唔敢講依家我愛緊佢
唔好相認 就當俾我鳩嗡吓啦

七年喇 放過我啦
我得18歲 唔好相認

你都為咗佢放棄現任，抵佢咁對番你，報應黎

比你放棄果個人好慘，唔好再害人

我深深明白因果報應

遺憾美？

我都好對佢唔住 我都好後悔 大家都係對方嘅初戀
我覺得自己好差 嗰一刻純粹想就去做
我覺得我今咩都彌補唔到
唯有下世繼續還

你收皮啦好嗎
俾人約炮仲要賴係後悔 正一臭雞

補咩鬼，我唔信有人會真係變

人地真係中意到拒絕唔到呢

咁我喺依方面都有需求嘅

唔好咁啦 加油 你得架

呢次我都唔幫你 雖然供求關係
比你放棄個個真係慘 死左都唔知咩事
正正等如我個名

11歲 個故事係點

如果可以重新開始我一定唔會咁

因為認真才希望細水長流 而這個人已經住在心中六年
拍拖真係好攰
追求時候攰
努力維繫時攰
分手後更攰

I know that feel

：『你放低咗未?』
:『早就放低咗啦~』
：『我都未講系邊個。』

咁係邊個

唔好有下次啦

好痛，唔想講

2年了，一直都放唔低
成日諗起佢，明明早應該放棄但永遠都唔捨得
大家係幾咁惺惺相惜，幾咁夾
無論世界觀，愛情觀
可能一直以黎都係我自以為好了解佢
自以為好夾，其實人地根本唔係咁諗
我地咩都唔係，只係見過幾面嘅普通朋友
點解仲一直有聯繫
點解我會陷得咁深

如果可以時光倒流

重新識一個人要好多時間

點解要俾我同你有過一段好美好既日子
如果可以我寧願冇遇過你

未曾擁有總比失去來的好

有無表白過

時光機 留給你
我都想有

識個新嘅朋友用嘅時間多
定係係到打飛機想放低但放低唔到用嘅時間多？
別用自己的痛苦建築於別人的快樂上面啦

你岩

放唔低初戀

給一眾放不下的

見幾面就傾到世界觀？冇乜經歷難啲喎

曾經甜蜜同美好既回憶 喺殘酷既現實入面顯得更加反諷 提醒自己既失敗

寧願冇遇過又講唔出，可能你未來搵唔返架喇

我地因為一啲野會不停聯繫 所以先抽離唔到

無，我但覺得佢一早知

真係有過 不過佢做左樣好過份既事
對條仆街感到絕望 一日之內放棄左

Pen friend?

驚自爆 佢都有上連登

世界真細小

可能會有意想不到嘅結果

有心裝載就呢一世都會記住

同朋友傾千萬次都放唔低

X2 只會將自己既事無限同人分享
講完好似好D 咁 過後都係一樣

為何永遠放不低